潛力新股 (8136) 英馬斯集團

有冇人睇中? 聽日25號上市

成績表好好, 同好多大公司合作, 最大收入來源係LV, 合作左12年, 穩定收入。

加上岩岩眼仔同手袋炒完, 應該會比大戶睇中

聽日應該係佢上

小弟打算ALL IN 大家點睇?

好驚好似8043
不過第一日買都會賺既

食到第一水都唔錯

打算沽一半留一半睇定D

無人討論?

暗盤一倍 幾耐未見過

好撚癲 最近8字頭新股都把把聲咁上

高位+128%....

唔敢追了聽日
有冇巴打留意齊家

有中

41追左48沽左
54再追少少 驚輸返晒出去

齊家都18%
冇抽走寶

個右手邊乾到

之前要抽最少幾多錢？

聽日開市大把人搶 唔駛咁擔心

見親巴打你都玩新股半新股

係 鳩炒搏朦

最驚變第2隻8285
暗盤飛天一掛牌潛到水底

應該唔會..佢業績超好..我睇好佢

呢隻同齊家d盤差天共地
齊家勁多貨排隊走

齊家個業績超差...今年P&L係負數

$0.25 , 5000股一手

10000一手

會唔會要好多錢好多先中一手

SORRY 哈哈
睇錯左個市價

本港LED照明產品及服務供應商英馬斯集團(08136)公布招股結果，公開發售錄超額認購約13.96倍，一手1萬股，中籤率28%；配售部分獲適度超額認購。

英馬斯按每股0.25元定價，接近原招股每股0.2元至0.4元之下限，集資淨額約3440萬元。

lm

驚驚 過夜

妖股，第二隻希瑪

lm聽日高J

係第二隻8043先啱

通常第二隻乜乜 都係奶野

我就覺得似1337,2858

創仔玩法點同主板

咁你唔好玩喇，一定唔會奶嘢

我暗盤過緊夜啦
係咪講下野都唔得？

記得識落車

0.3 點睇

留名

望住佢0.27競到315

all in

0.355入左手 最後 好驚

0.355入左

暗盤都0.503，一倍以上冇走雞

第二隻8043

請參考雷蛇易金金金

競價做左3700萬貨？
公開發售2500萬咋喎

好撚驚 如果急插有咩部署

第2隻

插

0.5入一手

佢得2億半貨 大家睇下幾多成交

一日上1.5阿

睇黎好快1$

心血少d都玩唔起

0.57放左

大家幾多放

點解我無0.355入

走呀～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

開市入都入唔切

0.76入左手

係型既

平凡人

8043 尾市先1.6爆升一倍 我扑暈自己算數

唔高唔入

上唔上到一蚊

已經無力，遊戲結束

開市即入 成日市場被拒 點解呢

全連登最幽默的人

同問

0.47入左手
0.61放左
過山車

屌佢, 競價0.35入唔到都算啦, 開市入0.4, 點知個死人系統太慢入唔到, 搞到0.5追, 好彩0.75走埋

0.5 入左 仲未放 睇定D

而家好興第2日爆炒
咁先有得上榜

望0.75走

屌 一通放0.75掛唔到死機 焗用市價走 0.63

走呀，快跑呀～～～～～～～～～～～～

6毫仲咁多人接?

總廢過8395

仆街 齊家果便越升越有

8395 點睇?

好一個聲東擊西

+144%

乜大家咁冇定力 高追既？
開市入0.4 依家都仲賺緊一大截

齊家升一倍都冇
呢邊十分鐘升左倍半 以ipo價計

等班大戶賺完齊家再番黎

應該未玩完既

識唔識計數??

開市先得半個鐘

仆街 直入 同我0.689入左2手。依家驚到仆街

0.6入 未驚過

開市半個鐘一億成交額
執咗4皮咋，一開波入唔切
唯有等下次機會

係咪完啦？

上晝市只玩頭15分鐘

係, 等破番去五毫, 有D資金撞黎撞去先再掂

一入就玩完 好野

仲望佢升到1蚊

0.5啦就到

就算係都唔會第一日就咁啦，佢0.25上市價，1蚊即係升3倍，可能性好低，打後幾日就難講啲

跌穿0.5呀笨

hi 手袋巴打

星期一歐化就上市

希望聽日上到啦

上唔到就放

無咩交投量 點推，大户爽手d啦

手袋 8043等等都係第2日先爆升

ipo 2.5億股成交左2億幾都少

有冇巴打0.68左右入左
集集

希望!

唔係咁高都集

.65

好低啫

郁得越黎越慢，一盤死水

我正式宣布，8136散水行動，正式開始

隔離8395個成交額都就黎過8136, 個隻似散水多D

隻隻新股都升,你估隻隻新股都會升咩

等埋聽日啦 唔好灰心住

呢隻今日最高都升左2.3倍 係咪炒完

0.65 巴打

0.7 扑暈自己等聽日算

0.63

8395都係0.21衝左入去

0.57小注2手 即刻升咗
不過聽日先放

CHING,
同病相憐

8136算係好人啦, 琴日暗盤都0.5樓上, 今日仲有四毫樓下開俾大家去追, 抵讚

賺少少留錢玩歐化

可以早抖

你都要扑暈自己，咁我點算好

兩隻股一齊上市分散左投資

高過上市價算係咁嫁啦

0.6入唔入得過

留錢玩歐化

大家睇定D先

新股多數第2日爆升

第2日都唔升先放棄!

總唔算爆升? 上市價0.25

8043第一日最高位都係升3倍左右，第二日臨收市5倍，第3日8.5倍， 雖然未必隻隻係咁，但氣氛好都唔會差得去邊

停左係0.6唔郁

講到好似大跌咁我開市入仲賺緊5 6成
你太高追一係放 一係就就俾d信心坐下啦

炒下波幅都好似唔錯咁

開市價點同上市價

我夠想0.25入啦 抽唔到

開市佢已經0.355

咁我自認我貪心, 覺得佢唔止0.6

PS:我暗盤0.5買

問題係個莊想賺幾多，莊家成本就係0.25

咁我都明白

0.6入左
揸到聽日睇下點
希望最多蝕一千

0.64走了

正一垃圾中銀 已經一開市 冇睇價 市場價直入 俾市場拒納左 之後再入多之去到0.65 座到宜家平手走人 蝕撚曬

我都係用緊垃圾

me too。 068入左2手

有條友落三球幾貨嚇緊鬼

靠佢回本

俾佢嚇一嚇

半場休息

又0.59

條友應該最後MKT沽左, 應該0.55-0.58

午後衝上去啊

藍山 乜黎

個下嚇走左好多人

跌到0.56果下？

唸住入點知已經返左去0.59

0.57set價追入唔到改0.58又入唔到改0.59 改完收市 fuck

主力book runner
自己睇路

齊家果邊好似仲熱鬧

輸左幾千唔玩了

唔識郁

跌緊喎

識郁呀，向下郁之嘛

咁撚垃圾

一陣應該有一下FREE FALL

兩隻新股都行唔郁

屌你老母

人踩人

呢隻新股業績又唔係好，又無名人效應
有錢執就好走啦

屌咩

0.5了

放埋聽日得唔得

咁怕死點搵大錢

牛市咁多好股買 走黎買垃圾

Gg

book runner 都劈貨
完了吧如無意外

咁都叫業績唔好
咁8395叫咩

話唔定係下一隻3309

沽壓重到

Freefall

屌真係

特價時段

特你老母咩隻野0.25上依家都仲係貴到仆街

夠膽就free 落0.3x 到時先買

3309算咩？

搵呢隻同3309比?

唉 屌你老母 又高追左 0.59

0.6揮手

潛水新股

本來0.57放撚左咪算 點解又要高追返 真犯賤

0.68

走左未 定住埋聽日

做唔到第二隻8043

等

聽日都升唔返既話，係咪要放？

兩隻新股都係垃圾

好彩走得快 半日貨都無就無力

渣架

冇記錯3309第一日都係去到暗盤價5.x 第二日開始火箭。雖然呢隻同3309差十幾皮

等埋聽日。 今日受大市影響姐 冇事既

3：30係最後逃生門了

屌你班友AO入到 我好葡萄

我唔聽我唔聽丫

rip

爛泥

勁似派貨

係派緊啦 睇佢0.6x果段時間托左兩粒鐘，跟住0.57-0.6又托左一粒鐘 依家又托緊0.5 3點半應該真會收皮

堅持住 好快升

樓主入左幾多

別人恐懼我貪婪

藍山又黎掛牌沽

屌 即係係咪要早走早著

又穿咗0.5

蝕錢走算了
1789又輸
都係唔掂呢D股

唔好提....

幾萬

幾萬股定幾萬中大

無大户貨金

0.6入 0.51走
各位巴打祝大家好運

走先

.65入 .495走
升番都好 呢D錢真係賺唔起

佢依家個價位都叫升左一倍 浪住係呢個價位收市 聽日都仲有少少曙光

就算失收始終要守

個莊咁快就收皮？會嗎？

聽日先黎料

日後盡量別教今天的淚白流

望就望

今日晏咗起身，大家執咗幾多？

升3倍都唔夠，個莊夠喉喇？

好廢

超額14.96倍，啱啱唔洗回撥，咁就收皮？

咁易升上去比傻散賺?

短炒變長揸

潛水就有 升返0.60都蝕走

爆緊返上去

上啊

假像

落

哇。屌 原來引人入貨 即free fall

要走既 真係好走了

撚狗時間

上返去丫 屌你老母

係引人入都托高啲啦
幾個價位就收皮

逃生門

聽日應該冇人敢接貨

聽日個莊左手交右手炒高佢就大把傻散衝入黎

之後就一班人係到揼春

我地算唔算傻

勁似托住黎沽

托住係0.5以上收 聽日應該有啲炒作既
純粹鳩嗡

傻鳩在此 希望巴打講中

橫惦都係搏 入多手

巴打好有信心

.43 入 4手
今日 .8都忍手冇放
有消息呢隻有信心

入多手 都係渣兩手姐

0.43 呢個位靚到

高手

今朝搭正準時開市就有啦

0.355先靚

我今日咪入左手 0.355 0.57淆底放左 之後0.59高追左手

真係估唔撚到暗盤都開一倍個AO會放個3亳半比人

0.7

屌, AO掛左0.35做唔到

068

0.76

0.6

依家0.55兩手

明日再戰

有冇人覺得聽日會爆升

我兩點幾先放0.5

想

我都好想好似中左頭獎

個市咁差點升...

好想

唔洗話爆升，上多次高位都夠了

乜都唔洗做 腦細又吹我唔脹

一係就爆升 一係就插 派貨。唔會剩係返返高位咁on9

平手走人已經ok

夠食餐自助餐就夠

隻股今日都升左一倍收市 聽日希望會爆上啦

明天待續
大家精神

求振作

果然好有潛力...
到海底未

咁肯定

哇 隻8395齊家咁快就開會出報告 想炒上去?

坐穩準備開車 聽日見

今日希望可以再創新高

求神上1蚊please

求神上1.5 pls

6.8都偷笑

6.8咁好 2蚊我應該都走左

6.8

點只偷笑, 我哈哈大笑添

升多1倍 1蚊就夠喇。大家精神 集氣 預備走佬

跌到0.4再入

即刻BOOK枱今晚食自助餐

跌仲入 一跌就收皮 玩過第隻啦

來了

有冇人玩今日上市既新股8456

隻野紋風不動 係咪冇納入開市競價

暗盤升14%

火箭升空準備

睇緊

升1仙

等下晝爆上啦, 好似之前隻ATLINKS

點解無人買齊家既

好擔心究竟會唔會真係爆上

8456超賺過咗15倍，要回撥，升極有限

set 唔set止蝕好？

係咪玩完

Molamola

⋯

爆完 ？

屌你老母穿埋0.5

各單位注意，推動器燃料用完

逃生門已開

跌穿5蚊鑽石底

嘩!咩料

有無搞0錯

0.42

痴線

仲等唔等？

唔走等死

睇黎應該放岩左

走晒。倒輸幾百

隻齊家都一齊跌

正式宣佈 短炒變長揸

0.54一入就跌

呢啲創業板不能長渣啦

屌你老母 垃圾莊

等陣揸到除埋牌

創業板唔可以買呀真係

而家走輸5K

隻野只係玩第一日15分鐘 第二日已經玩唔起 垃圾

冇辦法 唉 我都倒輸1k

同你一樣 諗緊走唔走好

止蝕啦 長渣實等死 轉馬

齊家同呢個邊個垃圾啲

輸3k

齊家垃圾啲 話晒呢隻英馬都炒高過一倍

57冇走

等埋個朝早好唔好

8456仲垃圾

我決定留守

止唔止好

下午應該去番3.5

係0.35

打錯 sor

一念天堂一念地獄

0.2坐緊齊家

放左齊家了 隻垃圾

屌,輸成咁唔撚放啦

長揸

垃圾莊咁快派貨 屌你老母 目光短淺。就算佢震倉再炒高都冇人高位再接呢隻垃圾。所以呢隻野應該玩完

樓主咩價位入幾手？

respect

8字頭新股不嬲都係左腳踩右腳既火棒遊戲
一掉頭就要斬架啦 點解會留守，咩諗法

兩隻齊齊插，都冇人敢入貨

你永遠不知道

水尾啦, 仲追, 唔記得2858咩, 呢D質地仲差啦

放曬 4手輸10k 第日都唔玩創業板 正股

呢隻仲有機既, 起碼蟹貨少好多先

拎返啲錢下禮拜炒歐化好過啦

0.435走左
遲啲應該跌穿埋0.4

穿埋

唔敢玩新股啦

仲有冇機0.40

大家手足 IFC見

幾錢入左幾手？

成班傻鳩
係喎 咁易賺喎

樓主

0.61入 0.41放 蝕到傻撚左

叻啦叻啦

垃圾股

我都0.435走左

難得700牛賺咁多

應該唔洗下半場 就0.35

真係玩牛熊好撚過

0.51入

正榮贏果啲錢比返哂佢

豬左成皮野

嘩，仲有冇人敢接？

Agger 玩牛熊一直賺 一買正股就蝕到傻

玩牛熊正股都輸

走哂

呢D股賺係好彩
蝕係正常

因為輸左呢隻
個倉隻700牛升左33%都無感覺

買左幾多呀巴打 買多幾隻牛啦

未甘心走。

股票輸通常輸心理

8043又爆。。。

已經輸左了 唔差等多陣

冇啦巴打 升市都跌 止蝕啦

走啦買教訓

得頭一日半晝都冇, 個莊派唔曬D貨實要砌多上去一次, 定啦

英馬斯加油 我信你

你個名

人地就係分析完先信

會唔會穿ipo

支持

實行同佢鬥長命

我之前玩8字頭就係見佢跌就走, 之後往往爆上以倍計, 今次我一定會坐定

要等幾耐？

近排咁多隻新股, 之前我睇好愛康, 眼仔都爆升 我中途就走左執得小小

今次呢隻我仍然相信會有爆升既一日, 大家頂住

你真係慘, 買2800 都好過你, HOLD到下世吧

知道幾耐我就係股神

(應該下星期內會爆升一獲)

齊家都準備穿落ipo價

齊家一向唔睇好....間公司業績一路向下

0.415，剛剛好係最高位0.83嘅一半

個個都話爆一鑊
一陣穿ipo跌到0.2
下星期抽上0.4都叫做爆左一鑊，但你就仲未到家鄉，咁算唔算爆左鑊？

再跌多d就入貨

樓主支持你

大家一條船

所以我忍痛走了

有冇例子 個莊0.25既貨到依家都仲有大把水位

0.405個陣放柒哂喇，冇眼屎乾淨盲

0.62 持有者留名

撐你樓主

0.56 6手

0.58入完我忍痛0.41 走左
喊住走

扑暈自己先

大家1蚊見

0.68 2手
相信明天會更好

唉 走左 賺埋個啲蝕返落呢隻度
3k都肉赤

玩完 0.17走哂

三點半止蝕算

臨收爆一鑊可以嗎

佢會爆一鑊落向下

低位橫行

0.495 6手
0.58 4手
下星期爆一爆啊唔該....

止蝕

琴日話今日今日話下星期

下星期個個炒歐化 邊個得閒入呢隻 個莊炒高呢隻都冇傻散落搭架喇

下星期就話長揸算

抽唔中呀要開市入

之後停牌

AO一齊搶

集氣

不要再說了

屌喇媽

集氣爆一爆

樓豬 走左未？

長揸戰士

未走
0.53

0.56 ifc揮手區

唔好話停
插九成都仆街

0.58同你揮揮手

0.58 SAME
睇黎係唔係走人算數

我覺得可以坐多陣觀望下...

歐化果邊巴打係唔係都收晒皮

屌你點六八
一兩手？咁忍得

係唔係打錯第二隻字

2手 。心急直入左 我是on9

跌就識跟大市
升又唔見跟

究竟可以潛到幾深呢

屌那星, 可唔可以比我返屋企?

你個名

長揸吧啦

你屋企太遠喇...........

真係....潛左水

好彩無玩

你個topic開得衰

「潛」力

goggo up

買少少玩玩

開新TOPIC洗底啦

同意

我錯 累大家一齊蟹

開左通知我地

哇屌 一開市就插

無理由呢隻衰撚過齊家....真係諗唔明

嘩...

琴日0.37走左,唔玩了

又少個戰友

走左4手...無左成皮野..
仲揸住6手...

0.32 接左兩手